原來冷氣既用電量勁過其他電器咁多(包括雪櫃)

冷氣機-冷氣容量：

3/4匹7,000英熱單位/ 小時-(2.05千瓦冷氣容量) | 在夏季每8小時約$6.35
1匹9,000英熱單位/小時-(2.64千瓦冷氣容量) | 在夏季每8小時約$7.43
1.5匹13,000英熱單位/ 小時-(3.81千瓦冷氣容量) | 在夏季每8小時約$11.15
=====================
雪櫃

自動溶雪170公升(6立方呎) | 每24小時約$1.51
無霜205公升(7.2立方呎) | 每24小時約$1.51
無霜280公升(10立方呎) | 每24小時約$1.63

link:

又係環保撚？

開心share姐. 冇諗過用電量爭咁遠.

港女偽abc一杯starfucks都$40-50蚊
8個鐘$6.35真係好撚貴呀

風扇強力開足一日呢

我當你間屋細細地
500平方呎*9呎樓底 都4500立方呎啦
即係佢用黎比較嗰個10立方呎雪櫃既450倍
我當你要3部匹半
$11.15*3部*(24/8)=$100.35
體積450倍, 但係用電量只係60倍

又係呢啲曲線推環保

唔洗數據都知
開親冷氣都比老母省

發現新大陸咁

你曲線推焦土

child登質素係咁上下

咁你以後唔好開冷氣, 開雪櫃門咪得囉

Lm

反而我覺得依定開着雪櫃冇乜罪疚感啦

原來香港人均碳排放量低過日本
原來香港人根本唔使再搞咩減碳

發現新大陸

開足一日都係三十幾蚊，食個晏都唔夠

唔講唔知原來冷氣電費咁平，即開

呢個電量計法係full loading，如果用變頻式應該平好多

聽日買五個雪櫃放係房算 可以慳返唔少錢 多謝樓主

淨係部冷氣夠凍停壓縮機都平好多

平撚過食餐飯

開左雪櫃門,車頭唔開ga,要用膠紙痴住粒的

用電量隨科技進步只會越來越少
飯錢只會越來越貴

一個月先一千幾百
唔開都on9

原來咁平，睇完之後可以放心開耐d

我記得小學六年級睇過
1995年小六

咁平 開多幾部先

原來咁抵，多謝分享

製冷度唔同呢。雪櫃可以雪到啲野結冰，但冷氣唔可以冷到你結冰

雪櫃制冷之後只須保持對象冷卻
但係冷氣制冷對象=你個人會瘋狂發熱

俾20蚊享受成日

常識黎架喎

食少個早餐可以開足一日冷氣

一小時一蚊都唔使咁抵
一日先得 12個鐘唔夠係屋企

坐飛機來回美國每個乘客既碳排放多過你一年開冷氣日子加埋既碳排放

咁又幾抵喎 一個月都係700蚊到

利申:一年365日每日24小時長開冷氣俾狗仔

一睇個po超多小學雞 原本連登反既係擾民既環保 而唔係反環保 一班小學雞完全冇經過自己思考就盲反環保以為好撚型 所以話連登真係會教壞小朋友

坐一程飛機已經等卡開成年冷氣

屋企個廳兩部大金2匹+1部Trane 1匹
唔怪得咁貴電費

哩個係港燈價？？住九龍係咪再平啲啲

反環保有咩問題？環保事實係多鳩餘

冷氣凍十度已經好涼，雪櫃起碼凍廿度。

每日開足24先30蚊
一個月1千唔夠

啱啱出冊定火星嚟

2匹咪最多45蚊日
一個月都一千蚊鬆d

冷氣有得開好開，第日要環保同中國電網買電，減少本地碳排放，到時日日停電你想開都無得開，多謝環保撚又送錢俾大陸洗

一早知啦 不過一到夏天老母就會話電費多咗 打少d機啦

雪櫃好彩係平 真係24小時架嘛

夏天有咩爽得過全屋全日開冷氣

原來咁撚平
飲少杯珍珠奶茶夠開足全日
根本唔洗慳住用

睇咩風扇，舊式風扇最大同最細風一樣咁食電，佢只係加個電阻落去做細風，一樣消耗咁多電。

你間房幾大？雪櫃幾大

本來覺得貴，睇完覺得好平

換左變頻冷氣,電費即少左1千蚊一個月

依個其實係我開Post既原因，一路以為雪櫃長開好晒電. 點知原來咁平

不過D盲反環保撚人見人就咬，笑死. 咁低質素既反環保撚係連登先見到

係架喎，打機電腦2080加i7打機FULL LOAD用成4－500W架，加上熱量令到冷氣又用勁左。

浪子清, 租樓日日賺. 開冷氣咁平又賺

飛機碳排量超高, 大把環保撚成日去旅行坐飛機,,,*無人出聲屌*

Old news is so exciting

記住唔好開冷氣呀

夏天賺到仆街

成日話開冷氣 電費好貴
仲以為$10一個鐘 好似去網吧咁
去網吧一日十幾個鐘 中學生都唔覺得貴啦
原來開冷氣咁抵屌 真係要長開

雪櫃一向長開，你用雪櫃黎比?

樓主曲線叫人開冷氣

仆街原來咁平
出門口唔閂冷氣了

樓主成功鼓勵到我
Goodest sales I have ever seen

又係反環保撚

就咁計 計唔計到又閂又開用電多啲定長開用電多啲？

政府1個仲有$50 津貼 唔開先on9

蘇格蘭場軍情6處專用9wat流質飛毛腿防沙自動溶雪柴油推動附偷聽器7.9級V36引擎190哇佬油壓三氣袋割草式手提反潛艇三吊臂負離子駝鳥毛格林威治黎克特制7.8度級V8引擎37Valve雙氣袋十八世紀維也納降G大調座檯掛牆反坦克電子點火雙渦輪自動除臭附隔塵網防霉功能西郊麗毛筆一支 用得仲多電

連生活常識都無既廢物居然夠膽話其他人低質

雪櫃細咁多又密封，點比

雪櫃長開都好食電
同埋雪櫃同冷氣個製冷範圍都唔同

地鐵：加價

開夠5舊水都冇所謂
舒服就得

唔好成日打開個雪櫃門其實無用幾多電

得啦, 知你岩岩入U好威啦, 俾個叻你

點樣反環保法？
冷氣開嚟係舒適同方便，有人計埋俾你睇條數仲要唔係貴，咁開都叫唔環保
廿幾度，兩把風扇對住自己，郁一郁背脊都出汗，為咗唔出汗完全唔郁嗰啲就叫做盲撐環保撚啦

爽

又平又舒服

7蚊唔洗就涼8個鐘
我開足24小時

返工已經辛苦
放工仲想我為左果雞碎咁多而唔開?

可唔可以指出邊撚度盲反？

傻鳩 緊係用變頻喇 省好撚多電

點解呢排無端端多咗咁多減碳post？
唔通真係同政府提倡買大陸電，達至香港減八成碳排放有關？

睇個款你應該係五毛

慳得個少少夠唔夠你買樓呀？
係香港生存唔係要諗點慳錢 而係點開源
日做夜做似隻狗 係屋企涼下都要計較

如果你咁都睇唔出 你都幾無知

熱水爐，電磁燼都好多架，你又知唔知

你哩入個雪櫃度咪慳到錢囉
唔好同人講話我教你

呢個問題好深奧 要降可以解到去學士程度
摩打原理已經可以講勁耐

原來每月畀200蚊就可以晚晚開冷氣訓, 舒舒服服到天光, 又幾抵

其實都幾平

巴打, 你唔好咁敏感

連登仔都冇比家用,
又唔比錢交水電煤,
咪唔知水電煤幾錢一個月囉,
所以個個都好似大開眼界咁

見到你將開冷氣貴唔貴同環唔環保拉埋一齊講就知你就係思考能力低個班小學雞
冇人話唔比開冷氣 我係針對緊個班見到平就話要開多幾部冷氣既傻仔 咁都睇唔明就唔好拉低個討論水平啦

咁電腦 一個鍾幾錢

小學常識堂有教

最衰鼻敏感 開冷氣訓教真係好爽

好肉赤 屋企租水電煤都係我交
每月要交多幾百蚊

幾百蚊全家,個個都舒服左,抵畀

香港又無乜工業，冬天又未凍到個個開暖氣，碳排放喺全世界嚟講不嬲偏低，點解咁多人會仲講用電量好高？
仲有好似你咁扮低能
五毛扮講環保講用電量

長知識

其實淨係計冷氣都唔算多
但係水電煤呢啲每個月都平均千幾蚊, 仲要加埋冷氣費500蚊
個個月都咁交其實好多

我已經唔係學生, 係老左既港豬. 老左既港豬只會關心自己一個月既開支用左幾多係乜乜物物上面, 關心貿易戰幾時打完之類既話題

多謝樓主 我決定以後夏天夜晚食少個杯麵

屌 我諗起細個去親戚屋企住
夜晚訓覺話唔可以開冷氣訓
話冷氣費好貴

風扇
(座地) 75W
(吊扇40吋) 150W

每小時$0.08
每小時$0.17

正撚到 我個把38W 好平 開風扇好過

堅唔堅呀

日本開26度冷氣都減唔到碳

多謝樓主, 原來1匹都唔係太貴...
咁日頭唔駛慳住, 可以開多d

樓主條link有寫哂啦

抽濕機呢？

不過部機好貴

係架 開冷氣好貴

無知問下
插住插頭 開左制 電器冇開
扣唔扣電

開住雪同刪住雪櫃個用電量會唔同㗎咩？

1匹9,000英熱單位/小時-(2.64千瓦冷氣容量) | 在夏季每8小時約$7.43

1匹機 $7.43 8hrs 拉均1粒鐘唔洗 $1
即係開足1日都係 < $24 ....

點解2019仲會有人話訓覺開冷氣貴

negligible la

夏天宅係屋企全日開冷氣先係最慳錢嘅生活方式
出一日街嘅使費起碼等同一個禮拜嘅冷氣費

屌那星一直以為電費好貴
原來8個鐘先至10蚊唔洗
呢獲真係要開多啲

老母專計呢啲婆乸數

自己諗下d電入左屋未

毎日都開14hrs以上，最緊要夠涼

明白了

小學常識黎架喎

比600$開足一個月

即係24小時開一個月都係多幾百蚊 决定長開

暖爐仲犀利過冷氣

城市同國家比較無乜意思

壓縮機耗電量唔係浪得虛名

睇完個post我尋晚特登set凍左個冷氣， 原來扺成咁

但其實最貴係暖爐同焗爐～ 發熱線 摩打 兩大食電元件

啱呀
錢又帶唔走
毒撚又唔會有下一代
地球100年後滅亡關我撚事
今朝有酒今朝醉

你呢個諗法又有少少錯，佢計緊人均⋯

講真全球暖化搞到咁 租金買樓筆開支寧願加落電費度 都仲叫有阻嚇作用救下地球 筆錢交俾地產佬真係無謂

仲有冷氣唔係行足full load
可以將舊錢x 0.7-0.8
平係平 我唔係支持環保撚d on9野
但要明白資源得來不易 慳得就應該要慳

原來咁平，唔洗就住開

11蚊啫，一杯垃圾喜茶都50蚊啦

8蚊，一日先24蚊，一個月先720 抵到爛

一個國家嘅人均同一個城市嘅人均
數字上好似好有sense
但其實好難做到fair comparison

基建，廠地，樓宇等等嘅大細/數量影響好大
同一部冷氣放係香港納米樓同日本公寓都唔同電量啦

其實我一早買定中電同港燈對沖番開冷氣的電費, 所以可以狂開

ok，以後唔使睇碳排放，又少樣嘢煩

小學生都知

碳排放 同 人均用電量係有關係但唔係=號

比想像中低

其實係好抵 如果唔開冷氣 訓唔到 返工無精神 分分鐘被人炒鳩埋 飯都無得開仲講環保？